時間令痛苦都醫好

戀愛命運就像感冒

我未試過感冒

為何去又來也不知道 誰也沒法可免疫吧

好辛苦琴日分左手
個心好痛

你免疫力低咋，我出世到宜家都未感冒過

失戀都似是斷斷續續感冒吧
治療那來又去的感情 不可怕

拎u去做實驗

如果你話戀愛命運就像感冒，咁我真係未試過感冒，我對我個樣既免疫系統都幾有信心

not me say this la diu

誰人又會受傷到老 亦難幸福到老

what 7 u say ar

林夕say this la